{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048104",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 힐토피아키즈풀빌라"
    },
    "text": "慶州ヒルトピアキッズプールヴィラは、個別プールで水遊びを楽しめる場所です。 夕方には客室前のテラスで個別バーベキューをすることもできます。 個別バーベキューは8時まで利用可能で、炭とグリルは2万ウォンで利用できます。 メゾネットタイプの一軒家の客室ではワイファイが利用可能であり、禁煙客室です。 プールは横3m、縦4mの大きさで、ぬるま湯を利用すると1回当たり50,000ウォンの料金が発生することがあります。 ぬるま湯の利用は事前申し込みが必須で、売店/コンビニでは飲み物、酒類、ラーメン、即席ご飯などの商品を販売しています。 ペンション内には常備薬が完備されており、駐車スペースは1部屋あたり2台まで可能です。 またペンションの前には1分距離に渓谷があり自然を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒルトピアキッズプールヴィラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ヒルトピアキッズプールヴィラは、個別プールで水遊びを楽しむことができます。夕方にはテラスでバーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "個別バーベキューは8時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要な炭とグリルはどのように入手できますか？",
            "answer": "炭とグリルは2万ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室ではワイファイが利用可能であり、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "プールは横3m、縦4mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用すると1回当たり50,000ウォンの料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用は事前申し込みが必要ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の利用は事前申し込みが必須です。"
        },
        {
            "question": "売店/コンビニで購入できる商品は何ですか？",
            "answer": "売店/コンビニでは飲み物、酒類、ラーメン、即席ご飯などの商品を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には常備薬が完備されており、駐車スペースは1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には1分距離に渓谷があり自然を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 407
    }
}